有無人覺得 <house of cards> Peter russo 條女好正

Christina

第一集

條女最尾下場係點，唔記得咗

比人炒左，之後就咁講一句交代左就算

Btw 我覺得Rachel都幾討好呀

幾時有第5季

最正係claire囉唔該

五月嘛
好似係

最正係Zoe

超正，好有super model feel
不過個嘴成日歪

覺得呢條女既弄權能力只能用於Frank身上，雖然Frank成為全劇中最有權力既人，而佢能夠head住Frank=成為比最有權力更有權力既人，但Claire個角色真係好廢好討人厭，又老

christina唔同，做男人後面默默負出既女人，support

正

爸打鍾意push up bra?

副偈仲好撚正喎

Kristen

仲要淫底後生

打電話入老細房：我要你擘大我對脾，奶我個西
睇到我

Jackie 最正

zoe好樣衰..
christina拍cabin in the woods有露點, 可google

Remy 正啲

meechum

lucas

好似王君馨